經過一年的沉寂，火雞快步將在感恩節迴歸，至少有一名跑者準備將他的快步提升到下一個水平。 你錯過了什麼:無人機幫助加州工作人員找到徒步旅行者弗雷德·德里爾| 2021年11月18日|戶外在線 
 其他運動員也會出現消化問題，但它們通常與跑步者的小跑有很大的不同，也不常見。 為什麼跑馬拉松的人會感到不舒服? Ellen Airhart | 2021年11月7日|科普 
 成為選美皇后的全部意義就是穿著你的比基尼小跑著假裝性感的同時被人拋媚眼naiveté。 美國小姐的虛偽:凡妮莎·威廉姆斯的裸照羞辱阿曼達·馬克特| 2014年7月23日|每日野獸 
 當然，他們還會拿出憲法來為自己的行為辯護，就像150年前奴隸主所做的那樣。 南方確實再次崛起了，它被稱為茶黨，Jack Schwartz， |， 2013年12月8日，|，每日野獸 
 他不得不催促他的馬小跑，他走到漏斗旁邊，看看它會怎麼做。 本傑明·富蘭克林，美國第一風暴追逐者|李·桑德林| 2013年4月14日|每日野獸 
 然後我只需要從Coinapult中“獲取有效載荷”，跑回區塊鏈和BAM! 我的比特幣(Mis)冒險|溫斯頓羅斯| 2013年4月4日|每日野獸 
 奧斯卡預測人士在決定誰將獲得哪個獎項時，喜歡拿出一些老數據。 奧斯卡最佳導演:史蒂芬·斯皮爾伯格vs大衛·o·拉塞爾2013年2月7日 
 事實是，從這樣的山上小跑下來是不安全的，甚至騎馬下山都不安全。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 但我還有一些更齷齪的方式要講，在你們的《使徒書》和《薩提書》等等。 Cibber先生給教皇的信|科利·Cibber 
 很快他就開始小跑，當他以為自己已經看不見了，就像一隻灰狗一樣跳起來。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 在我們左邊，一匹馬緊張地哼著鼻息; 我們聽見他邁著輕快的步伐，快步走到繩子的末端，又哼了一聲。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我不想回到我的生活中去，我不想再重複那句“犯的罪比犯的罪更多”cliché。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯